美國既鐵拳好似無乜料到

究竟示威定係示弱
2020年6月2日今日信報侵侵制裁得把口 地產股趁勢反彈

............啦啦聲買多5千沽輪先

因為到而家為止都仲係得把口
啲人估侵無法阻止美投行在港幫支那集資

毛柒東講得啱
真係一隻冇撚用既紙老虎？